阿仙奴個32號

對襪短撚到到底佢有冇著pat㗎